慰安婦向日本索償即係當自己係雞

過街老鼠

駁唔到

不過唔索償連雞都不如，係公廁

屌返佢地屎眼打和啦

又啱喎

True

強姦左人 受害者要賠款
俾錢叫雞事前你情我願
兩個概念

當你支那女人色誘皇軍，唔信可以問你阿嫲

講乜都好
呢啲真係唔應該攞黎笑
Show Blocked User - 老衲-
完全封鎖

Sor 我認真咗
大家咁話

咁你又做乜咁認真
好明顯冇block到

樓狗老豆係走狗老母係慰安婦

如果我揼9你千奇唔好叫我賠償

今時今日仲有人認真回老納

老衲俾五蚊你買珍寶珠